黃易小説討論

個人覺得大唐雙龍傳寫得最好，人物刻畫得最深刻 師妃媗>仙氣 婠婠>赤足倩影
石青䃠就情節太少 ,其他嗰啲 例如尋秦記睇完都唔記得 覆雨翻雲睇到一半已經唔想睇。

歡迎討論，交換對角色嘅睇法

個人覺得女角嚟講婠婠同師妃暄刻畫得最深刻，最有血有肉，令人記得。

Pish

我最鐘意尋秦記
尋秦記又有創意，又用項少龍一個角色串聯六國嘅人物
雖然每次項少龍都會無意中偷聽到人地嘅毒計，同埋掃人地對酥胸

覆雨翻雲只係得龐班同浪翻雲突出
韓柏同風行烈比較形容得無咁好，又無乜特色

邊荒傳說一開頭幾好，講下謝玄同埋邊荒集
去到後期成個故事無啦啦痴唒線，燕飛有無線電話

個人覺得破碎虛空幾好。因為短所以劇情進展夠順，同埋驚雁宮同護送傳鷹個兩part好正。

雖然就官鬥打仗黎講盛唐應該係最好個部，不過角色多到連虛夜月二世都要比人放養，然後個個對手都係就破碎咁濟 不過都係好想睇埋個結局佢